想搬走唔同屋企人住之前 有啲咩係一定要帶走？

今年year2
本身同緊老豆老母一齊住
宜家計劃緊同男朋友搬出嚟住
有搵兼職做 租 水電煤都應付到
所以錢唔成問題

但係老豆老母未知我會同男朋友一齊住
就算知道咗都會好麻煩
所以想拎曬啲野就直接搬
斷關係斷得乾乾淨淨
唔洗返去問佢地拎野嘅時候又煩住曬或者拎唔到

利申 由細到大老豆老母乜都管住曬

住係屋企就無得出夜街 出個去都要講聲問聲
自己一個人係房想做下自己野都要嘈住曬
連本passport都仲係佢地到

唔知以為我仲係幼稚園啲細路

100蚊樓上嘅嘢

咩理由搬出去都好
記住他日無論任何原因都唔好搬返屋企住
祝福你

要搵到一間兼職都可以當入息證明嘅單位

記得上網改地址
以防d信寄返去舊屋
到時又要返轉頭拎信

睇吓有無咩文件申請要出世紙
呢樣好麻煩

出街買唔到嘅嘢
e.g. 出世紙 護照 證書 針卡

搬走師

一日未結婚都唔好搞呢啲，留條後路俾自己好啲

你個ac係咪集團式經營

萬般帶不走

你份兼職人工都唔低

真係值得為左一個男人同屋企斷絕來往？

報失Passport整本新㗎囉

報失報失報失

你返咩工yr 2可以夠自己搬出去住....

做足安全措施過幾個月有左就頭痕

假膠acc

唯有葉隨身 🍂

建議有經濟能力先搬出去

關心你先管你

煩一回事
使唔使斷埋關係？

證件 信
其他嘢都非必要
同埋記得改地址/轉用電子通訊

本身就想同屋企斷絕來往
老豆老母典型養兒防老

要用起上嚟人都癲